其實火影嘅主角人設係咪抄龍珠

格古洛vs鳴人
孤兒, 但其實老豆係優秀戰士, 衫顏色係橙+藍

龜仙人vs自來也
主角師父, 極度鹹濕

比達vs佐助
優秀血統, 全族死清光, 不滿身為低等戰士嘅諸葛超越自己, 衫顏色係深藍, 傲嬌中二病

菲利=大筒木

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

大把動漫都差唔多架啦
死神咪又係咁

九尾化=超級殺雅人

個畫家本身都係龍珠迷

明明係抄獵人

個個漫畫家本身都係龍珠迷

中忍考試
測試卓羅屬性

係

佐助炒古拿比加啊嘛

有人講期數係火影出先，當年高登玩膠講到雙反左，估唔到有人信

基路亞抄佐助用電+千鳥

龍珠都係抄西遊記

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

鳴人卷？

鳩sir幾時再開火影post

係囉 絶對係抄啦
嗚人金毛啫係超西啦

恭喜你 你發現左龍珠係熱血漫始祖

佐助個角色係編輯要岸本加
但其實佢唔想，因為咁就同龍珠一樣